老豆搵仔你真係癡撚線

邊個仆街敢叫你恐怖分子我第一個衝出去斬死佢

你要記住

你係香港人既英雄係香港既驕傲

正評：老豆搵仔，我地都係你既後盾
負評：淨係封關唔夠，下次要搞埋禮賓府

推

我愛老豆搵仔多謝你哋

叩謝英雄

炸還炸，咪炸錯人，對準d唔該

濫殺無辜，殺錯人時真係講乜都無用

多謝

罷工醫護同老豆搵仔都係

祝英雄

My hero

係幾勁
但小心啲

可能背後有team 人先係真正大英雄

講得出做得到，真英雄也！小弟拜服！

感謝

你地絕對係香港嘅英雄

謝

射射妮

感激

唔好只係講多謝，一人一個個火魔法，開拓自己嘅未來

英雄

屌你老母老奉咁樣口氣，唔見你做？

多謝老豆搵仔team

多謝老豆

好難唔支持

冇老豆搵仔，冇勇武，香港人等住俾男打殘，女打種

識人鄉下係大陸三線城市
一知隔離市有確實感染
即刻市內居民自發去斷左條唯一嘅對外高速公路
佢地係首先掘爛條公路，再堆沙石上個窿

我愛老豆搵仔

加油 支持你地

人地幫埋你做仲咁多野講，反省下啦你

我愛老豆搵仔呀屌

港共無能

只要係對準港共政權嘅話就算恐怖主義我都接受到

人民英雄 連藍屍都撐 我以你為榮

勇武英雄verified✅

英雄!

向手足致敬

你肯去咁做咩？佢救緊全香港人你唔多謝佢

痴撚線講到好似係人地係奉旨幫你咁

多謝手足

天佑義士

I love you, father find son

核爆都唔割

英雄非你莫屬

感謝老豆搵仔

唔割！

加油

老豆

小心保護自己

林病幾時探馬桶？

炸親我都照撑

多謝手足
唔割

做得好

Thank you

收皮啦輸民意添呀屌你老母

你真係一定好閪

好波

真人*

thx

香港民族英雄

我愛你地 要平平安安

真心多謝

我屌晒班成日話咩就算炸乜炸物都唔割個班人
搞清楚未呀 宜家唔係我地話事揀同唔同勇武、老豆搵仔割
而係勇武、老豆搵仔選擇唔同我地割 我地偷笑喇！！
多謝你地呀 你地係我地嘅英雄 無你地我地上年6月已經玩完左

係關口炸點會有炸錯無一個係無辜

一切小心

小心呀 關口好多cam

多謝你唔同香港人割

多謝老豆搵仔
你係我心目中既英雄

今晚就應該搞掂東鐵啦

咪係 受惠就收聲 唔好指點江山

我愛你

加油 手足繼續努力

一路平安，願上天保佑！！

我唔想知爆左幾多廁所

我愛你呀

老豆搵仔背後行動組堅勁

港共政府由淋病哩個臭閪帶領,
真係連做野都成個女人咁, 唔屌唔鬆化

恐怖分子都唔割，我地既敵人都係恐怖分子

從來只有武力，先可以世界和平

香港英雄！若香港有重光一天，每一位勇武義士應有英雄之稱以流傳後世！

掂！

多謝你呀

佢地做緊我地想做但唔敢做既野,respect

防疫功臣，希望日後會有教科書讚頌你地

感謝手足

感謝！

老豆搵仔

pish

恐怖分子無差別對平民攻擊，根本不能類比

做乜都好, 最緊要全身而退

好擔心手足會比狗拉

721嗰啲就恐怖分子喇

多謝你救晒香港七百萬人
祝老豆搵仔 新年快樂 身體健康 萬事勝意

叫李桂華呢條仆街收皮啦

如果咁樣叫恐怖分子
咁恐怖分子就係抗爭者嘅代名詞

英雄，我地全港支持你

其實佢地有邊次真係有做野

敬禮！

支持

走啦傻閪

真勇武

支持！！！ Btw 幾時炸狗 等左好耐

多謝你哋嘅付出
但最重要係自身嘅安全啊！！！
好人一生平安

我無嘢講 我咩都唔知道

我屌你老母臭西
咁撚叻你去做嘢啦 死仆街

聽日一齊回應老豆揾仔

唔通你有做咩

禮賓府就最好

屌還屌，咪屌錯人，對準政權唔該
毒殺香港人，死左香港人時真係講乜都無用

多謝但要小心

一齊多謝老豆搵仔

老豆我愛你

航空點封?

總之萬事小心
自己安全同樣重要

Respect!!!好撚勁

多謝英雄

叩謝英雄x2

揚左，預畜龍上水羅湖落馬洲伏你

721831

終於黎到呢一步
反送中到依家幾耐啦
捨得昇華啦

老閪都支持你

多謝你地！小心安全！

盡在不言中

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

殺錯？有殺錯冇放過！核爆都不割

做野個班更應該得到讚揚 anyway 多謝勇武手足

有49隻犬隻留下負皮

英雄有勇得嚟都要小心啲呀
一齊睇支爆

有爆到 ?

而家開左個頭
你估港共會唔會黎一次自編自導屈我地傷平民?

英雄好漢！

香港豪傑！

老豆搵仔係真英雄
核爆都唔割

真係香港人既驕傲同希望
不過萬事小心

多謝你哋

上水粉嶺今晚過百防暴，一兩句嚇到班渣滓瀨屎。

受細佬一拜
要平平安安呀你地

多謝英雄！

你憑咩係度指指點點
邊位呀你

831

真係無你地咁勁 天佑手足

咪撚係
唔出街唔返工咪唔會中囉

相信今次藍絲都唔會反對 支持

-0-0

之前仲有人話老豆搵仔理大之後鬼鬼哋

要屈你乜都可以自編自導黎屈你啦，咁你係咪乜都唔好做企係度？

最撚理性係你

對唔住今朝仲笑鳩你地得把口

多謝你巴打

恐怖份子

點會呀
老豆搵仔做得啱
但凡事諗前一步無壞

希望所有黃c無事

做實事

大家聽日都要一齊罷工

班狗真係驚，你睇下今日個記招

你哋係真英雄

為咗香港付出一切既英雄

全力支持

I love you 老豆搵仔

sir現形了

收皮拉on9

來往中國既鐵路和幹道
諗吓邊啲人會用

請受小弟一拜

可唔可以唔好犧牲
依件係全香港人嘅事
等我哋罷工施壓啦

講得好

老豆搵仔手足

老豆搵仔我愛你

香港英雄

多謝你地 真香港人

Push

Well done

真·核爆都唔割

my hero

加油手足

使唔使幫你暖埋大床

Push.

全香港支持！

記得齊上齊落，好好保護自己

自私嘅香港人唔值得你哋為佢地付出

P仔冇得贊，多謝你哋

1.29 抗疫三罷
罷工喇香港人
大人肯罷工
細路唔使衝

Tui

收皮啦屌你老母
柒頭皮

老豆搵仔 香港人欠你地太多

講得出做我到
真英雄

武力=一切

fight for freedom
stand with 老豆搵仔

on9
有埋證明啦

支持老豆搵仔

爆佢老母

heroes

香港獨立 唯一出路

多謝
Hero!!!

老豆搵仔好波

支持攰持

LET's GOOOOOOOOOO!!!!!

多謝你地

最好炸死埋黑警

感動到唔知講咩好
感謝手足

感謝你地

，

之前d咩屎彈 乜乜柒柒部隊 又話炸狗屋
咁多吹水track record

唔該曬 加油 武運亨昌

HERO

又去炸屎坑呀？

人民英雄

屌你老母
做乜撚啊
好撚驚啊屌你老母？

多謝手足！

希望樓主pin下呢條垃圾柒頭皮
等大家blcok埋呢條on9

口號不嬲都冇講假
核彈都唔割

我愛你哋

全力支持老豆搵仔

依鋪真人神共憤

推到全世界block柒你條on9

加油⋯

屌你老母快撚啲死全家

推！

各位萬事小心, 靜靜雞做完就甩身

gchi

死全家未？

老閪都唔撚割 愛你地

下次炸死埋你條柒頭皮

炸死埋你全家

謝英雄！

死全家

多謝 👍🏾

屌你老母

Respect

快撚啲死

英雄直情

你地係我心目中嘅batman
真係估唔到會有人打救受逼害嘅小市民

多謝老豆搵仔

執緊你全家啲骨？

pin條仆街thx

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

支持 理解 尊重

我雖然正評咗，但係我覺得我哋無資格做你哋嘅後盾，只求你唔好嫌棄/割我哋

【推爆行動po】129三罷+黎明抗疫 － 我要同醫護一齊罷！

你哋救香港人性命，除咗班少數派狗官，無人會怪你哋。

老豆搵仔 香港之光

我愛老豆 我愛依個老豆多過自己老豆

精人出口笨人出手

無能既我只可以繼續支持你

Yes sir!

點做到㗎😂🙏

唔割 感謝救真。香港人

好人一世平安

真英雄

好多卧底會應徵

唔割

關口有手足番工架

多謝你

靜的啦

push

咁多人話咩唔割
根本已經唔關割唔割事
係全力支持

氯氣

(我教化學)

我愛老豆搵仔
以後有料一定要幫手搵仔
大家繼續一齊起黑警全家

靠垃圾政府我地真係等死
好多謝你地嘅付出
要守護香港

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

支持老豆搵仔! 點炸都好, 你哋自己都要小心, 唔好出事

英雄！

香港英雄 煲底見

你地唔係恐怖分子，係英雄 不割

Hero

務必小心

Proud of you

咁揚 對方加強保安了

好似你後面班team啊國安

世上沒有從天而降嘅英雄 只有挺身而出嘅凡人

手足保重 記得小心 唔想你地有事

殺

你真係On99怨婦百彈

我愛老豆

GOOD！！！！！

手足加油！

講埋啲廢話

就係有你呢啲人
永遠唔會贏到 因為下下仲講道德仲講感情
歷史既贏家 有邊個唔係一丈功成萬骨枯？

萬事小心唔好有事呀香港人

感激英雄

V小隊仇士小隊仲有咩名

小心為上

多謝老竇

好人一生平安

呢個支那肺炎可以一傳十二
仲要病況好輕微患者都唔知,到去睇病個肺已經花得好勁

就算真係誤中有傷亡都好過社區爆發起碼死過千人

無私既奉獻

態度改善下

睇黎閣下屋企冷暖自如

未知係老豆搵仔做之事，一睇新聞就覺得手足係super hero!!!! 係希望！係愛呀！

原來係老豆搵仔做既，我直都變基喇

無一個大陸閪係無辜架
香港人就無辜 前線醫護就無辜
去親大陸有撚好人咩屌你老母

係醫院炸死醫護得唔得

已經同道德無關，如果你女朋友、老豆老母、屋企人無端端俾人炸死，我諗唔到點可以原諒到，佢地全部係黃

邊個係人邊個係鬼 我地識分既

巴打，可唔可以應承我地平平安安。
唔好俾狗咬到

手足辛苦晒！

祝

手足好波

核爆都唔割! 我愛老豆搵仔

V

之前就喺到屌，宜家就喺到含child登仔真係垃圾嚟

respect!

愛你

唔撚柒會割

大家心入面想做左好耐

反而大陸三線城市今次做得好啲，佢哋係人治

炸埋你呢啲自私撚就啱架啦

Shut the fuck up啦你

感激不盡

英雄 核彈都唔會割

人地奉旨咁做既咩？

核爆都唔割!

加油香港英雄

I love dadfindboy

無癡線，香港得返粉嶺居民、老豆搵仔、肯罷工嘅人係正常，其他仲掛著返工嘅根本就係自殺，無腦

我對準你老母個閪來射呀，咁撚多嗲。咁撚叻有乜好計迫政府封關呀，又和平理性討論呀？政府采你都on9啦

-0-0
成大事免不了犧牲 不過最好犧牲左你條柒頭皮先

炸埋我都唔割攬炒咪攬炒

無以為報

老豆搵仔 我愛你地
香港人唔配有你！！小心啲唔好咬中呀

勇有老豆搵仔 x 和有我要攬炒
我係香港人呀屌

咪再阻膠 目標為本

收皮啦屌你老母你乜水呀

跪謝英雄手足保家衛國，多謝你地唔同我割，炸撚埋我都不割！

pushhhh

一個都不能少呀手足

psuhh

轟啊

多謝香港英雄

但開風氣不為師

革命英雄！

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

核爆未?
未吖嘛 爆左都唔割呀
MON PO狗含撚啦

邊個屌就叫佢哋返大陸救國
愛共

勁

多謝都嚟唔切

收皮啦屌你老母，全家中肺炎啦你

炸彈襲擊除了擾亂市民生活，導致人心惶惶外，更造成無辜死傷。一名7歲女童及其兩歲弟弟在北角被一包裝成禮物的土製炸彈炸死。

1967年

支持老豆

手足 多謝你
不過萬事小心
記住煲底相見

炸中我我都唔割

p牌支持！

Pish

顯得官既無能

P牌無得評

幾高要求 想睇你表演

香港根本做唔到呢d野

手足

係呀係呀 警察前線都有黃啦

真 老 豆

救命英雄，多謝你

偶像

p牌俾唔到正評唯有係度叫聲爸爸

你都戇鳩，你應該諗誤炸傷平民為咗大義都冇錯，個個咁諗成個羅湖關俾港共自己核平都唔會有人覺得有問題

點解政府咁耐都冇出黎譴責放炸彈

老豆精神 ！

核爆都唔撚割呀
英雄!!!

我愛你手足

表揚

蕭若元: "林鄭新措施, 我們要求什麼! 反駁.. Your thoughts? Share?

真係既恐怖分子係濫殺人民
唔會係去保護人民免於災害

多謝你地

多謝老豆唔割

多謝英雄
歷史會記得你地

武裝起義先係王道

武運昌隆
萬事小心

支持！支持所有勇武嘅一切一切！

.

g持

老豆搵仔世界第一！

食屎啦你
預告曬仲去過關既人抵比人炸死

多謝！

希望你全家受感染

邊個仆街敢叫你恐怖分子我第一個衝出去斬死佢

人地做實事 你就仲9up

SUPPORT FROM AUS !

唔岩巴打一齊加個tg共商起義大事

Sir!!

諗住自編自導自演搞平民呀你哋？ 收皮啦冇人會信㗎啦

多謝你哋啊老豆搵仔

做得好好，多謝你地！

搵老婆/老婆當搵老豆搵仔

老公/老婆

就算炸錯我/我捲入爆炸死都好

都無所謂

只要炸到萬千黑警食唔安坐唔樂

唔敢執勤 唔敢著狗衫 唔敢行落街 唔敢留係屋企

我就覺得值！！！！

CLS

保住條命啊手足

政府先係恐怖分子，死都唔封落馬洲羅湖口岸，放曬啲肺炎人入香港，根本害死香港人

遲早又送頭。。。唉

我可以原諒，為大義而犧牲。

負皮嗰啲你去殺隻狗女無

救世主

你去咯咁醒醒
呢個時候仲喺關口嘅人
有無辜的嗎？？？

笑到我，炸左未？吹水大會正式開始

老豆搵囝

預告曬啦 有目的架

咁樣都比人炸死抵拎達爾文獎啦

退一萬步 咁既時勢仲出大陸既人就應該人道毀滅啦

已經同道德無關？咁同你老母個閪有關呀？

全部都係黃 但咁既時勢都唔罷工留響屋企

咁同用念力抗爭有咩分別

屌你老母到而家仲返支那嘅除左無腦嘅藍絲同支那人仲有邊個？
炸撚死曬佢地就岩

小心手機
之前有人del左tg message都被狗搵返出黎入罪

咪撚放上嚟啦on9仔

炸得好

我愛老豆揾仔

G 持

Support

又係念力抗爭論 睇你啲廢柴都係網上9up鍵戰黎 剩係識煽動睇人做 最好炸撚斷你隻腳再番黎睇下自己廢up過乜

英雄要小心

炸死你條賤種我都唔割

香港勝在有你地

羅湖呢

Respect!

炸個爛鬼屎坑都懶偉大咁

好期待

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

咁你幾時死

好人好者點會去支那口岸

炸死我你緊唔割，炸死你老豆老母兄弟姐妹男女朋友呢

唔割呀

都預告曬仲要出關害人

食屎啦

老豆搵仔好野

抗疫保命
推翻暴政

我淨係知o記好快會拉到人，你哋唔信就算啦，佢哋只會死得好慘

炸得未

好人一生平安手足小心
黑警已待機中

我都知O記用緊假鳩插緊你屎忽添

恐怖分子 報警拉哂班友

如果唔小心炸到我炸死我 我都唔割！
核爆都唔割！

今生只嫁炸彈巴

有無效唔緊要，最緊要係要平安返黎!

事實係難接受，但呢個係必然嘅 ，遲啲你自己睇新聞就知， 你哋仲係好低估狗仔嘅調查跟蹤能力

daddy

老豆搵仔唔係一個人
而係一種精神

你呢d垃圾一世都唔會明

支持你!!!!!!
呢啲先要撐

所以幾時都話全民冧狗

冇人跟 好可惜 大家都冇果種覺悟

係要d時間比人走出comfort zone

無人嚴重受傷死亡，無行刑式殺人，有目標地破壞，唔係叫恐怖分子

係叫反抗軍

支持手足。
你地冇做錯.jpg

又做野

義士救港！核爆都唔割！

落核彈都唔割

垃圾，咪又係全部admin有外國passport

Push!!!!

能力越大 責任越大姐

屌你老味有無得㩒晒正負皮

成萬個正皮，我們都是暴徒

呢個真

靜雞雞做野靜雞雞贏，多謝老豆

點起革命嘅火苗吧！香港人！

幾日前d連登仔仲要係度笑鳩人次次得把口

老豆發火

好波呀老豆

真英雄respect

tui

狼來了
狼來了
狼來了
狼___喂屌今次堅嘅

割你老母 炸狗都唔割

香港人嘅愛爾蘭共和軍

李桂華又要死狗咁款

老豆搵仔要光復這香港

up

殲滅害蟲，你我有責

幫手推

mon po狗係咪好撚驚，宜家核彈都唔割

有冇得正評兩次

三罷第一步
支持醫護
光復香港 時代革命

老豆發火 靜靜雞教仔

祝武運亨通萬事小心

disease

真英雄 Respect

thanks father find son

爹dee好嘢

我愛爹dee

goal

香港人無以為報多謝

最好成條線路炸撚左佢。

X2

多謝你拯救香港

恐佈分母揾仔

咁我哋為咗唔好傷及一個無辜而放生十萬個撚樣？
做任何事都係有犧牲 乜都唔做就我哋全香港人犧牲

From TG Channel九十二籤 ：

致大陸喪屍：
這次的羅湖炸彈是我們放的，關口炸彈我說得出做得到。

你們在暴政的默許下過來我城散播病菌，但你們應考慮清楚過關後能否活著回去？

放炸彈是一件十分容易的事，一個？兩個？或是更多，不管香港警察的佈防有多嚴密，我們都有不同方法放置。
我衛我城，歡迎親身體驗炸彈威力。

#自己關口自己封

正

最愛老豆

721 831 101 1111 1112 1117 1118
全力支持

英雄
垃圾黑警好廢

感謝呀

手足平安

每日感謝手足一次

Lm

之前d咩小隊放毒去狗宿 放到以家都未放到吹撚到咁大

好人好者去咩關口

好人一生平安，你哋係香港既英雄

...

好波手足

痴撚線咁多CCTV都夠膽

藍扮黃yylam大力宣傳藍店：睇警察協會合作既性病醫生

麻煩各位巴絲推上熱門,救救送錢比藍店既中學手足

無錯 今時今日仲番支那真係死有餘辜